葉劉：政府可能會在《施政報告》中提出較為震撼的建議

行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀在一個電台節目表示，對目前的社會狀況感到痛心，形容現時社會秩序崩潰，相信撕裂會持續至區議會選舉，因為近期的群眾運動蔓延至北區水貨客問題及屯門公園噪音滋擾，認為有人刻意挑起社會矛盾。

葉劉淑儀指出，以政府一貫的思維，可能會計劃在新一份《施政報告》中提出較為震撼的建議，以解決社會問題，認為行政長官林鄭月娥應該更主動落區，雖然有可能被包圍，但可以考慮「快閃落區」，否則留在禮賓府，只會予人感覺疏離。她又稱，希望政府以理服人，對於不能回應的訴求應該大聲及主動解釋。

至於應否成立獨立調查委員會，葉劉淑儀引述過往案例，指調查委員會的權力和成效有限，雖然擁有傳召權，但始終不是執法部門，假如外界純粹希望調查警方有否濫用武力，可以交由監警會跟進，不必另起爐灶。

正式成立軍政府

立即推行信用評分系統？

如果係話下年即刻普選立法會就真係震撼喇 其他都冇咩特別

下年讓位俾林志偉

全面推行一國一制

可能宣布再派4000蚊

實行一國一制夠震撼未？

傳位俾盧大總統

林奠：今天的我沒有極限

每人派10萬

員佐級協會主席升呢做圓寂級協會主席

派唔夠 即刻上街

40000就差唔多

閉門造車

葉劉近排好興奮 日日都見出黎撥火

震你老母 撼你老豆

3年後拎

取消一國兩制

姐姐又搶彊

每人每月派一萬我收貨

取消一國兩制變香港市
咁咪冇送中問題囉 唔洗撤回 平息民怨

至於應否成立獨立調查委員會，葉劉淑儀引述過往案例，指調查委員會的權力和成效有限，雖然擁有傳召權，但始終不是執法部門，假如外界純粹希望調查警方有否濫用武力，可以交由監警會跟進，不必另起爐灶。

調查委員會的權力仲少過監警會？
唔好玩啦.......佢真係當人冇睇過之前既調查委員會

出信用系統 挑戰下四百萬人上街

解放軍取代警察
警察減薪淪為城管

選舉嗰啲，中聯辦唔會畀 我覺得

最多係推出啲 勁量 舒困援助年輕人嘅措施

BR法

幾時有雙普選阿 屌你老母
重推政改未

我諗到時可能港九新界離島各一百萬人上街

我都覺得應該係立即推行信用評分系統

緊係啦, 佢想爭出線

行政會議女成員赤裸開會?

佢想試500萬人上街？

佢諗唔到有咩可以駁，就索性亂講

中方收回香港

圓寂

全面取消差餉

派錢

以政府一貫的思維，可能會計劃在新一份《施政報告》中提出較為震撼的建議，以解決社會問題

全面直選立法會 no DQ allowed

掃把頭係前保安局局長，但監警會根本無法律依據，而且市場認受性不足

正識全面取消一國兩制

派錢關施政報告咩事嗰份叫財政預算案

除非你話立法會全面直選產生 否則都唔會震撼我

南亞仔岩岩想搵你
可唔可以幫手搵搵之前打藍屎個勇武南亞仔
幫手同佢講 佢冇做錯到 個白衫ON9道德撚唔駛理佢

一國一制，淘寶免運費

收都未收到

因為近期的群眾運動蔓延至北區水貨客問題及屯門公園噪音滋擾，認為有人刻意挑起社會矛盾。

長久問生問題唔解決，總有一日爆煲

加速改裝燈柱

挑戰新移民都上街

唔知上街咁簡單
全民勇武，目標係西環
成座拆撚左佢都似

不過千祈唔好發生呢D事呀

我唔識佢 不過可以幫下spread message

佢咁L離地，我估佢都係比錢搞啲所謂民生嘅工作

推出社會信用系統，取消立法會直選，警隊編制提高三萬，興建再教育營
咁咪夠哂震撼

可能葉瘤真係生孽瘤，唔洗遺禍人間

原居民 新移民 少數族裔 一齊上街

又講廢話

反正都0分 不如焦土

4000蚊都未派 震乜撚野

社會信用系統

拖時間之舉

錢照袋
林奠照屌

新移民 心os : 我泥香港呃身分證 仲要比你監視

吹很大

宣佈啟動23條立法

得兩點可以稱上震撼，一係直接一國一制，一係實行雙普選

淨係日日上連登已經負分啦

共慘黨殺到黎
香港九龍新界無得避

夠曬

林奠：已經冇野可以輸

立即恢復逃犯條例再加廿三條同明日大嶼
立法會全部係我既人，吹咩

每人都派層樓2047年入住

宣佈成立軍政府

宣布香港進入緊急狀態，由駐港解放軍總司令頒布全國性法律

以後法例無需立法會通過 直接由特首簽署作實行

FF mode: 重啟政改，2020真普選立會

宣佈香港正式執行共産主意，做又三十六，唔做又三十六

盧大帥

呢條臭西好毒
明知政府唔會做咩大動作修補
就吹風政府會做野
最尾出黎無做野 民怨就會入哂林鄭

林鄭月娥露出胸部向香港人道歉

係啦

正喎，第一個捉林奠兩個仔上去玩。

香島中學抽一班去東龍島

出信用系統都淨係上街既話香港真係玩撚完雖然宜家都完完地

扣返大家4000蚊俾警務處OT用

震你老母 車震啊

出左兩星期
啲港豬唔記得哂繼續返去食玩訓傾下去邊旅行

武警代警察

唔想睇

成立中华人民共和国香港巿

啱啱果次都仲到收到

即係冇驚喜
小師妹背部又大失血

佛誕都過撚埋啦
一蚊都未收到
派黎把撚

其實解決到住屋問題就冇人再搞9政府

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！
請廣傳提醒大家返回主線，感謝！

請幫推POST：

好人一生平安！祝武運昌隆！

成日想做特首

傳位比姐姐 愛新覺羅.淑儀

地產佬唔夠膽得罪

北京佬唔夠膽得罪

建制又唔敢得罪

連香港市民都唔敢得罪

想講咩撚嘢，學人講震撼

分裂政策正式啟動
大家唔好比人分裂

取消一國兩制，成立大灣區軍政府？

如果全面直選立法會 可以考慮唔讀特首住
反正五大訴求可由立法會處理

我覺得至L震撼就係林奠突然宣佈落台嘅啫

佢又做乜撚嘢？

不如幫所有真香港人移民仲好啦，藍屍五毛愛共撚全部留底。

掃把頭想做特首

林鄭宣佈成立特務警察(公安條例許可,蓋世太保再現)

正式進入香港軍政府
實行特務統治

唔好扮有秘密消息喎你嘅級數仲差過 蕭若元

獨立委員會都唔肯做，可以有幾震撼

落到你袋嗰陣柒婆都已經仼期夠平安落馬

震你老母撼咩夠膽就取消一國兩制

叫林鄭落區做show
如果一個社會運作得健康
根本就好難挑得起社會矛盾
btw柒婆同毒瘤既存在都好夠震撼

個八婆 真係做得岀

正式納入一國一制
公安 網絡長城全面進場？

終於都要行一國一制
社會信用評分

...以減低遊行示威後拉錯人等情況

無限極，難道下任特首叫李文達？

綜合哩度嘅猜測入面最狗屎嗰樣，就可能係政府會做嘅嘢

畀錢某一階層 然後打壓某一階層

「為左社會有著良好既治安，同埋提升公民素質，我提議引用粵港澳大灣區社會信用系統」

「全面取消直選議席，改為委任制」

正式

全面取消直選都可以震撼我，挑戰我下限

除左真普選之外都震撼唔到我了

攞完再上街

姐姐收下聲啦
香港人無論點都唔會選你做特首

如果葉劉所講屬實，可能係搞樓市，有傳中央歸究住屋問題係重大原因導致民怨沸騰；一係就葉劉想送林鄭一程，施政報告如無重大突破，市民感覺有落差之下會再推低政府民望

強積金注資$8000
綜援長津出三糧
醫療券注資$2000
公屋免租2個月

唔奇，話聽到社會上反對食兩舊屎同三舊屎既聲音，所以提議俾大家食一舊屎算，已經好大讓步架啦，你睇我幾有誠意

係咪要建立社會信用評分制度

已經無人會再信政府 呃左我地咁多年

每人送一層樓

葉劉又送妹妹去死

一陣施政報告好撚廢

妹妹又要死

即場食屎

震撼建議
各區即刻安裝智能監控燈柱 附加rfid掃描系統

每人派兩皮

黎緊乜都唔選
全部委任

震撼=獨立？

咪係派錢囉 唔好畀我講中

派左$4000 先啦

On9

幾時施政報告？

監警會？屌你老母
識唔識睇數據？
投訴成功率唔過5%
有乜撚嘢用？

焦土 ready

委員會無權力？起碼有傳召權
監警乜都無吖 係咪傻咗吖你
全部監警成員都撐警伽on9
發特首夢發到傻咗？

每名合資格的香港人都可以獲派一套位於大灣區的商品房, 保證最少有100平

葉劉真係好唔想我地停
每當有人散播緊失敗主義
五毛三毛一毛分化緊嘅時候
葉劉就出嚟煽風點火
荒死民氣失咁
睇嚟佢同林奠好大仇口
敵人嘅敵人就係朋友

全民燈柱入屋計劃

巴打真係心水清

呢招叫葉劉式期望管理

唔係整沉而係玩泡沫化

政府派咩都死

18區燈柱
換身份證
再教育營
大灣區一條龍

宣布即時獨立

即刻全港人移民立陶宛/厄瓜多爾（30萬全家移民）

想將坐監果套擺喺日常生活上用？

肯幫大學生還學債未

智能燈柱
辱警罪
網絡實名制

4000$都未攞到

一人一間公屋 即刻全線收皮

連每日150都上街
心諗終於走甩又仆多次

解散垃會，自立林則天

沙特解決啊拉伯之春既方法係派美金俾國民

佢同妹妹有幾大仇口 日日咁搞鳩佢

大把人4000蚊都未收到
再派錢應該2047都未收到

攞完攞黎買物資同捐錢

年輕人首置半價
用新加坡模式去招安，等冇人上街

不過算啦條撚屌4000都唔想想派